請解答：點解覺得金屬手機好有手感既人又要加個膠套？

但我用g3 就俾人塑膠手機好似好cheap
乜呢個地球唔用膠 飯盒用鐵飯盒
飯碗又用鐵啦

鋁框+膠背其實幾好，金屬背好跣手

因為iPhone 個鏡頭突出黎係枱放唔平

隻手乾淨 成架滑左落來

true

呢個我都幾buy
我諗住lg 改投sony 都係呢個原因

如果你有條女對奶又大又挺手感又正，你會唔會叫佢出街唔好戴bra，隨時比你揸兩野

你行緊街會好似揸手機咁成日去揸住個波？？

會，無時無刻都想揸

番到屋企即刻入房除部iphone 個case
瘋狂渣

我會叫佢唔好出街, 返屋企俾我揸
食飯叫外賣
睇戲就睇碟
務求揸盡佢每分每秒

等我揸夠
咪叫佢出街戴番個喱士bra 等你班毒撚有得睇 無得揸
番屋企繼續拎住部戴住膠套既iphone打飛機

因為叉電嗰陣會漏電

唔戴套用iphone se 成日觸電

會觸電嘅話你係咪應該睇下部電話係咪有啲事

成日覺得會漏電

屌
睇手機台都睇到扯